【異動股】超凡網絡急炒「于日辰」 股價今創上市低

筆名「小姓奴」、「于日辰」的網絡作家李文晉，被爆婚外情兼拋妻棄子。超凡網絡（8121）昨日更發聲明，將李文晉炒魷！

超凡網絡今股價受壓，創上市新低，跌6.85%報0.068元。

超凡網絡指就近日若干網上討論旗下一位文案部的李姓員工，已於7月3日正式解僱，而公司及旗下子公司將永不再次錄用該名員工。有傳媒向公司查詢時對方承認解僱的是原姓李的于日辰本人，而于日辰的Facebook專頁昨開始不能被搜尋。